---
title: "游戏与历史"
date: 2018-03-13T17:35:08+08:00
lastmod: 2018-04-03T19:57:08+08:00
hiddenFromHomePage: true
tags:
- 作文
---

> 现在的某些游戏将中国历史人物的身份加以改变，比如墨子变成了机器人、荆轲变成了美女、李白变成了刺客······对此，有人认为游戏创作必须符合历史，也有人认为这改变可以吸引青少年关注历史，还有人认为游戏原本就是虚拟的·····。根据上述材料，自选角度，自拟题目，写一篇不少于700字的议论文。
>
> 要求观点明确，论据充分，论证合理。

<!--more-->

讲道理这个题目还是非常吸引人的，非常贴近生活而且是个有意义值得思考的题目。

## 原作

![composition](https://t.halu.lu/t/95/fhdwebp)

作为一篇考场作文，这篇三下其实差不多，基本是我的水平了。首先观点显然不适合作为考场作文，很多逻辑和语言也确实不太通顺，应该改一改的。

## 二稿

